買避難所會否比買樓更抵？？

外國買避難所連運費都係大幾四五十萬 , 又可以防核戰防支爆防盜賊重有設備齊全 , 一塊千幾尺既農地可以埋十至十二間四至六人既避難所 , 揾十幾個人一齊夾百幾萬二百萬買塊農地埋左個避難所去再搭間木屋供電圍埋成本都唔過七十萬

夾乜柒丫
唔洗兩秒炒起晒啦

大過我屋企

埋個下要用雞頭wo , 好難唔比人發現

真？